  Музыка как часть жизни!             Сегодня! Ждём вас)

Билеты: https://vrn.kassir.ru/koncert/station-mir-eks-kolizey/orgiya-pravednikov_2018-10-13  🔥 Группа ОРГИЯ ПРАВЕДНИКОВ с большим концертом в Воронеже! 
13 октября(суббота) в concert hall "STATION MIR" 
 
❗БИЛЕТЫ:
🎫On-line (print home): https://vrn.kassir.ru/koncert/station-mir-eks-kolizey/orgiya-pravednikov_2018-10-13
Стоимость билетов: предпродажа 700 руб., в день концерта 900 руб.

Билеты в кассах:
- ТЦ Галерея Чижова (ул. Кольцовская, 35)
- ЦУМ (пр-т Революции, 38) (первый этаж)
- Воронежский Концертный зал (ул. Театральная, 17)
- На сайте (без наценки): http://vrn.bezantrakta.ru/afisha/2018-10-13_orgiya_pravednikov-92 Билеты в продаже!
🎫On-line (print home): https://vrn.kassir.ru/koncert/station-mir-eks-kolizey/orgiya-pravednikov_2018-10-13
Стоимость билетов: предпродажа 700 руб., в день концерта 900 руб.

Билеты в кассах:
- ТЦ Галерея Чижова (ул. Кольцовская, 35)
- ЦУМ (пр-т Революции, 38) (первый этаж)
- Воронежский Концертный зал (ул. Театральная, 17)
- На сайте (без наценки): http://vrn.bezantrakta.ru/afisha/2018-10-13_orgiya_pravednikov-92 Билеты в продаже! 
🎫On-line (print home): https://vrn.kassir.ru/koncert/station-mir-eks-kolizey/orgiya-pravednikov_2018-10-13
Стоимость билетов: предпродажа 700 руб., в день концерта 900 руб.

Билеты в кассах: 
- ТЦ Галерея Чижова (ул. Кольцовская, 35) 
- ЦУМ (пр-т Революции, 38) (первый этаж) 
- Воронежский Концертный зал (ул. Театральная, 17) 
- ТЦ "Петровский Пассаж" (цокольный этаж) (ул. 20-лет ВЛКСМ, 54а) 
- ТРЦ "Максимир" (Ленинский проспект, 174п) Сколько длится концерт?   Скоро...!  